【扮離地?】老蕭話習大大決心打台灣 , 對香港人係壞消息

無決心 好消息

台灣安全了

真心 快d打 plz